打倒港女霸權

又話要男女平等但拍拖冼費,送禮,擺酒,買樓甚至禮金都要男人出晒,離婚仲要分身家,女人大撚晒!
而家d女人連煮飯都唔識,只識騎牛搵馬嫁有錢人玩弄愛情.
唔好忘記,打仗,耕田,苦力,創新都係男人,
女人憑乜可以騎在男人頭上拉屎?
應該重拾中國數千年既儒家文化,男主外女主內,分工合作.女人要三從四德,,男人要風度君子,
讀完中學女人去學家政,個個都做大廚,育兒專家,相夫教子盡之天職,大學學位就留俾男人.
婚前資產離婚冇得分身家.只能婚後新增資產分身家.咁就比較公平合理.
打倒港女霸權.重建偉大儒家輝煌的中華文明.

打倒港女霸權

but how

支持復興中華文明

女人要三從四德

依家港女地位明顯比港男地位高 好少會相夫教子遵從三從四德 只會騎喺男人頭上操控 當無左新鮮感嗰陣派帽嘅派帽，離婚嘅離婚 唔係話全部都係咁 只係見唔少 其實好大程度係啲狗公player造成，為塊西甘願做兵做狗，造就啲臭格港女以為自己高高在上嘅地位

相比下 大陸 台灣 依然係男人主導居多 女人比較保守同照顧家庭

港男醒未呀屌你哋老母 學下點對待港女喇

裙下之臣

change

其實係因為港男廢,做爛市,縱壞港女.

港女係因為英女皇統治香港百年,制度教育文化所造成.

亞洲女權=
貶低黃皮膚男人價值》推崇洋〉溝血洗種》外族文化入侵
〉侵略土地

世世為奴

靠你喇樓豬

"父權男人一啲風度都無"

只屌港女不埋單 港男有責

個香港就嚟俾班冚家鏟高官搞死
兒登仲一大堆人搞男女分化